[Sigma]買鏡問題

各位師兄
小弟用緊d5300
想問下sigma鏡失焦機率高唔高
想買150600c 105marco 同埋1750
同埋我想知水貨cal鏡要唔要比錢同埋係咪可以即日拎返